之前美國白人打亞婆真相

reference : 支那微博求其up

之前有其他source話
個阿婆真係日日嚮食物銀行拎嘢去變賣
但個白人真係random打 同上面單嘢無關

第一句我信，
第二句你點證明係Random?

你點證明有關

兩句都唔係我提出，我做乜撚需要證明俾你睇

邏輯上就算你係個白人老母，你都無可能知係咪無關喎 ?

支那共狗原罪論就係你呢種

第二個George Floyd